急！趕唔切申請入台證！

小妹本身星期4機去台北grad trip
咁我之前就聽日講話網申請入台證一分鐘就搞掂
我就今日先申請
點知原來非港澳出生係唔得既！

如果真係唔得
我所有機票酒店都係經EXPEDIA訂
咁係搵佢地客服更改都仲OK?
求下大家教下小妹
真係喊出黎

請善用起底功能

改返去支那 is OK

Loop完未 上年12月先開完次一模一樣既post

起源樓主底 原來傻嘅 大家唔使理佢

樓主喺連登撚人都失敗 弱智到佢

咁大獲！